Passo 1) Dobre o papel ao meio.


Etapa 2) Dobre os dois cantos ao longo das linhas pontilhadas.


Etapa 3) Dobre as duas abas de papel ao longo das linhas pontilhadas.


Etapa 4) Dobre a parte superior do papel para baixo e as duas camadas inferiores ao longo das linhas pontilhadas.


Etapa 5) Desdobre a dobra na parte inferior e, em seguida, dobre-a atras do modelo usando esse vinco como guia. Vire o papel.


Etapa 6) Dobre a parte superior do triangulo dianteiro para baixo ao longo da linha pontilhada.


A cara de gato completada


Sinta-se livre para desenhar alguns olhos e bigodes.